建議設立終極死線 如果下年某日仍然未能完全實現五大訴求 就全力推動香港獨立

死線建議：2020年6月30日、今屆立法會任期結束

唔太建議：2019年12月31日（太快）、2022年特首選舉（太遲）

20200101

要有份清𥇦嘅宣言仲有國際戰線support

太急 認真

每日都有人死，我唔知要等咩

死線次撚次都冇人理

俾啲空間同時間人適應同接受死線
太急會有反效果
香港獨立唯一出路都只係口號上對外宣揚而唔係實際行動
死線之後就唔再係口號，而係實際行動

2020年6月9日都可考慮
不過意義上冇71咁大

而家好多人連討論 同叫口號都唔比 難d達成共識

推 㩒錯負評sor

獨立最少都要有炮啦，就算有人想做野都入唔切貨啦

1月1日啦
等左好耐啦

港豬唔接受獨立，因為對佢地黎講，唔知有咩好處。
所以，應該列出好處，令佢地明白,不過唔好講咩脫離中共，對佢地黎講，太遠，應該講d貼身d既，例如獨立左，可以決定向邊度買天優質又平既水同電， 地鐵可以唔買大陸車, etc...總之要舉d貼身既誘因
sorry 1999

五大訴求》》脫共》》獨立
咁樣會唔會好啲

相對獨立， 如果先爭取美中共同管理香港， 會唔會比較易爭取外國支持？

講緊嗌咋喎

要五大訴求最少都要有軍隊啦
你要中共俾你普選你，仲要黑警受審
你馮咩？

有冇諗過支持港獨既人出走建立新香港

死線冇人理係因為唔夠宣傳
每次都係嗰個禮拜之內定死線
啲人實跟唔切
俾夠半年時間宣傳相信唔會唔得